布口罩、藥房強國假口罩、假酒精、口罩套、標磅香港制造口罩

香港人咪又係中國人，鐘意賣假野，只識搵錢

假酒精，假口罩。。

鼓吹布口罩，鳩用d布料車d 罩出黎，又焗，擋得幾多呢

幾十蚊個口罩套都諗得出，本來口罩一次性就要掉既野，又要放入套，口罩上下面污染，戴黎有撚用。商家為搵錢無所不用奇技

香港制造口罩更加垃圾，其實100%原材料都係要買番黎，部機都係，無技術，只係買人地。
咁多人香港衝去做口罩咪又係因為有資助！疫情無事無幹，邊撚個會買口罩？睇住兩、三年後變condom。

口罩呢d工業過完肺炎仲邊有肉食 投機性質大
布口罩最緊要filter 好過裸裝囉
香港就出名多仆街 不奇怪